法唔法國D POST推得太快 好多都無人理

大家仲係處於高潮

冇錯

開左好多post都冇人理

因為呢度第一日開，
差唔多嘅慶祝Post開左成兩日，
啱啱An版開埋又loop一次
冇人理好正常